祖記想同曼聯爭哈蘭德，同皇馬爭麥巴比

all come mu la diu

夏蘭特講明唔會去曼聯

當年佢老豆係咪比堅尼重創過嚟

祖記迪列治算唔算中伏

唔算，佢仲後生有基亞連尼帶住，仲有大把進步空間

雖則話阿積士同蛆係兩種完全唔同嘅打法
係需要比啲時間佢適應下
但屌你佢場場唔係漏人漏波 就係送十二碼
年輕唔係比你場場都助攻對手嘅藉口嚟

大部分失波輸佢 有d離譜。

曼聯果2件後衛呢?

包皮去利，唔洗爭

對佢嚟講，曼聯可能係殺父(足球生涯)仇人

佢老豆比堅尼收山 你點會去曼聯 係都曼城啦

敏感咗 一見到殺父就..

港....

包皮走左psg玩完

真係去既話應該贏到鏝攞英超

夏蘭特老豆俾49000收山仲想爭夏蘭特
獌狗真係傻撚咗

佢老豆唔係話支持個仔去曼聯咩
但個仔好似鐘意曼城

同埋佢好似踢過莫迪 跟過蘇斯克查

今時今日既曼聯

夏蘭特出世冇耐就隨爸爸去曼徹斯特生活，但佢爸爸同曼聯就結下深仇大恨。2001年4月份，踢中場嘅恩治夏蘭特喺曼市打吡戰入面，被曼聯惡漢堅尼施展收山腳踢向右膝頭，呢一腳亦被評為英超史上最肉酸犯規之一，堅尼當然即場被逐，恩治夏蘭特雖然冇斷腳，但據報呢次犯規令佢本身已有嘅傷患加劇，捱到球季結束後即做手術，但之後只係踢多4次後備就宣布提早收山。堅尼多年後喺自傳入面承認，嗰下「收山腳」係故意嘅報復動作，恩治夏蘭特曾經講過：「我真係好唔鍾意曼聯，我唔會撐曼聯任何球員。」
背負住爸爸嘅曼聯仇恨，夏蘭特喺挪超嘅冒起，偏偏就係現任曼聯主帥蘇斯克查一手提攜，蘇斯克查喺2017年對仲係得16歲嘅夏蘭特投以信心一票，將佢提拔上莫迪一隊，蘇斯克查當時表示：「夏蘭特會成為頂尖前鋒，佢係盧卡古類型前鋒。」蘇斯克查執教曼聯後，有傳聞話「紅魔鬼」打算收購呢位超新星，不過蘇斯克查就表示：「我諗佢唔係曼聯球迷，但如果機會嚟到，相信唔會好多球員會拒絕(加盟曼聯)。」

有冇收山腳條片睇下

列斯聯出身去曼聯想死咩